IZONE以12人完全體出擊"認識的哥哥"！！！！！

18日據廣播界透露，IZ*ONE(張員瑛、宮脇咲良、曹柔理、崔叡娜、安宥真、矢吹奈子、權恩妃、姜惠元、本田仁美、金采源、金珉周、李彩演)。當天的拍攝將由IZ*ONE 12人完全體出演。 雖然IZ*ONE是新銳女子組合，但已經是驗證過的"綜藝偶像"。 以《PRODUCE48》出道以來 ，安宥真在《我的小電視2》中擔任MC、隊長權恩妃也在JTBC節目中擔任MC。 和"認識的哥哥"成員們也有很多接觸點。 "大哥"姜虎東和宮脇咲良在《大家的廚房》中合作。金希澈在《偶像學校》時期與曹柔理是師徒關係。

每當有機會說出想出演的節目時，IZ*ONE就表現出對"認識的哥哥"的期待。 在17日出演的廣播中也不忘提及"認識的哥哥"。 結果當天透過出演《認識的哥哥》實現了心願。 透過1日發表的新曲成爲音樂節目6冠王，專輯銷量突破13萬張創造了K-pop女團的新紀錄 ，持續著大勢組合的步伐。 IZ*ONE出演的JTBC《認識的哥哥》預計5月中旬播出。

一諗起真真叫我oppa就

射精我櫻

真係要戒返1個半月J

IZONE 又贏

一見到金希澈就唔想看了

不了

預想畫面 : 🔥為主要看點
1.巨人x奈子身高差(🔥)
2.kura東cross
3.金希澈與柔理重聚，金希澈重提當年偶校既事兼大讚柔理好人好事 (🔥@489)
4.李尚敏time
5.金希澈嚴選IZONE最愛兼flirt女
6.金永哲繼續0鏡頭 (🔥🔥🔥🔥🔥)

J埋T寶cumback真係要戒..

認哥7個只服金永哲

NAKO同徐面對面企>>

同李思捷大師同LV

punchline預測:
1.金希澈:問牙英/牙真係咪成日打籃球
2.李壽根:不斷cue娜B
3.金希澈不斷插嘴
4.minju嘠刀
5.牙演跳舞
6.曹柔理s
7.牙櫻跳傻舞

wuli永哲外語牛B死了

歧視？

思捷大師已經係全球首席笑匠 祖藍同祥仔已經掃埋第2第3個位 金永哲頂盡全球第5 僅次於福祿壽3子同東方昇(昇昇)

今日跟左入去睇錄影 同你講既環節真係差唔多..

有啲擔心牙降冇鏡頭...

錄乜9佢都冇分量架啦

如果牙降無同柔理撞樣既話應該無人知佢係到

柔理算係扶左佢一把

唔想再睇7.，好尷尬

好準

再反彩元唔同你客氣